[我就係要呢D] 全民文宣入門秘笈

credit to #264116 層翼信粉絲

嘩你睇吓幾撚靚
完全流露出嗰種唔識出文宣都肯去出既熱誠
出文宣其實真係好撚簡單
小畫家 Microsoft word PowerPoint 都做到

順便宣傳下幾個telegram 文宣channel

同埋宣傳番三罷大陣

唔明點解得60k subscriber
號稱二百萬既和理非大軍去撚咗邊呢

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

小畫家文宣

推